香港啲廢老咁缺德係因為當年佢哋老母去晒做慰安婦，所以缺乏家教

駁唔到